(熱血娛樂台) 每個人都有遺憾 你又有咩遺憾

我 :
細個唔努力讀書。
依家先黎努力學習。

但如果有得選擇改變過去 , 我都會選擇唔改變。

因為正正因為我唔努力讀書 , 現在我先可以識到身邊的每一個人。

我多謝過去的自已。
因為我接受了這個遺憾。
告誡我未來唔好比自己有遺憾。

你又點諗?

熱血但照負皮左先

冇去到MOMOLAND 香港場

冇屌醒樓豬

人生一大遺憾

救唔到個男手足

沉船?

推

我笑埋右

你生活係平行時空

。。。。。。咩意思

廢post死返黑洞咪霸住娛樂台啦

標準答案：游得太快